一齊report 呢個奶共fb page ，唔該

藍屍forward 比我叫我like
我like 佢老母，一齊report 佢

推

另類連儂牆 家家戶戶都知道

開個post啫，好撚心你就咪下下連埋政治講啦

你真係咁反感，就掉撚左自己部手提電話、電腦同家庭電器去啦，
因為裡面一定有零件係黎自大陸